如果你d大佬走曬，剩落好多豬頭骨，你會點？

跟開既3，4個經理都走左
我幾乎係全部門年資最深果個
d野突然湧曬落黎我身上
仆街最慘係新黎個阿頭又9下9下
乜都唔識
好想走
比著你你走唔走？

走，一喺同腦細講價

入房how門叫加人工先

全部走晒，好惡做?

ON9先唔走

問題係dept head都走埋
間房吉左，冇人比你敲

走哂你年資最深都冇得上經理位仲唔走?

其實我都唔係做左好耐，未夠班

笑咗

原本唔係你跟開既
而家死人冧樓都關你事
仆街仲要接手d野先發覺
上手好撚多伏好撚多屎要執

唔係等飯開當然走啦。

食哂咖哩 搵夠走人
你走唔甩未戇鳩鳩做到隻狗咁
走哂都唔升你，你無價值嫁啦

搵會收你封信果個
簡單d 直接講 家下好惡做 我要加人工
唔加就即走 加就等一個月拎住張新糧單走

問題係我未搵到下一注人家
點知班友咁快走架姐

班友走都唔叫埋你走

等新黎嗰啲人接屎，睇佢點死，咁做得咪俾撚晒佢地做囉，老闆覺得舊人費，要起晒佢地尾注，唔好諗住做好人，搞好執屎清單先走呀，等佢地慢慢掘炸彈，日日俾人屌！

廢

我同事一走，我老細驚我跟住走，即加我三成

加幾多都冇用，單野咁爛啲人先走，一過渡完咪炒鳩你囉！

d大佬走晒又唔帶你走 最資深又唔升你
你諗下係唔係自己問題先

屈佢加人工

差唔多情況
成組依家得一個叫識做
我跟緊佢
其他一係射波俾我地做
一係拖到客屌先話唔識變我地做埋
佢好似都唔撚想做
我又半桶水已經跟幾個project
我都諗緊走唔走

因為我做得耐咩都識所以有同事一放假主管就叫我頂
而家啲人走到得返小貓三四隻
主管話啲野輪住做

我個時同你一樣, 入間公司對個行咩都唔識仲要係做管理層, 但個阿頭做左陣就突然失蹤, 係真失蹤到無人搵到.

一個人要食晒所有野, 仲要唔走得唔係由零開始, 舊本行本身又夕陽, 未必再咁好彩可以去到第二行由manager做起, 但啲野又唔識做, 個段期間真係周星馳上身, 唔識扮識, 只係語言藝術重覆人地講野, 件事衰左就係A面前話B, 係B面前話C, 係C面前話番A. 好多時啲野白痴到人地真係估唔到我咁都唔識, 以為我諗緊啲再深層次既野. 拎張from都拎錯幾次, 再屌番人轉頭講得唔清楚.

用盡全公司既人事同資源去補鑊, 考慮埋利害關係令佢地唔篤出黎踢爆. 咁樣捱左八個月搵到份多一倍人工既即走. 不過新工請我個阿頭都有講過我好清楚流程但好似係實際做法上唔多識咁.
不過佢話佢呢間公司做既野冷門啲, 就算識既人黎做都係要再學過, 佢覺得我比人諗野多方面啲同遠啲先請我, 基本係我唔識做錯多補鑊補得多知晒啲奶野位.

你一係叫加40%但預左之後比老闆炒，你做細，加人工可以用新人工揾工

扭計加人工

Chance!!!

做撚死你個仆街、有$冇命享！(不是說樓主 )

啱啱轉工 新工呢份又係咁 d senior既走晒 得番個頂頭 同埋d junior(仲junior過我一年)
個頂頭做d野又唔跟practice, d前人又留番好多屎 到我要執屎時 唔識拎去問時個頂頭時 一係就唔撚多想理 就叫我嗱嗱臨 搞掂佢 仲有講完等於冇講
趁仲未泥足陷 依家又搵緊工 有offer即走

加唔加都應該走

係唔係 喺邊度 搞清楚個分別先

你而加年資最深 最話到事都唔升你

起馬加三成先繼續做 唔係既你叫佢自己執生

港資通常唔驚, 港資最叻係燃客.

同我依家一樣
依家情願tcon 都殺都唔想留係到執蘇州屎
情況就好似公廁俾幾十人開完大唔沖廁所依家要迫你坐上去一樣

高層空降都唔升我
留係到多一日都係哂時間

你搞得掂就係坐大佬位

大家想加人工點開口 我會話想轉工人工過d，但通常都係預唔做先咁講，有無進可攻退可守方法

早走早著

我前公司都一樣情況，不過係走嗰個
望住留低啲人瘋狂ot

而上面仲話依家非常時期，冇時間同佢地傾職加人工住
同時見緊人fill返啲位
一請到又唔洗旨意加

野多左，你講得出硬食左乜嘢，都已經知你真係做野，直接話ot當返多份工，唔好大人話走話唔做，真接問佢想你頂幾耐，計返點補啦，等陣無彎轉，唔加你咪話果啲野都做唔晒叫佢揾人接

我->即走

加完再走係無敵

咁直接要求老闆比佢間房同個post你啦

跳草裙舞係基本啦

走埋啦實 上司野比哂你又唔係升你

係撚咩
冇人識做佢間公司冧檔啦

通常開頭一聽到話加人工就叫你躝
跟住發覺唔撚掂檔就會死死氣叫你返去 不過好大機會叫你train晒d人就炒你